林師傑（木偶哥）結婚現場

阿Bob 未開席已經飲到腳步浮浮
一開席周圍走係咁屌人叫人「飲啦，唔係唔飲得呀嘛」
呢家成個人迷撚左比成班明星仔玩自拍

Btw 朱智賢真係好撚正

朱智賢緊係正...靚樣長腿...同佢扑一次即刻死都抵

有人想知咩？

真心，真人靚過上鏡

咁你又入黎

麻麻地 好mk 開口把聲嚇死人

譚嘉儀好快就走左
唔知係咪見到新娘不是她，好唔開心

但佢成個人既outlook真係無得輸

冇圖就走啦...

Email咩outlook
Appearance唔得咩
或者好好地打中文會唔會更好

圖呢屌你老母

好似話條友當年參加巨聲可以叫停再唱過都得
有父幹有後台真係好
佢個樣求其係街執件mk都好過佢

冇圖你話屌緊 Mk 巧型都得啦！

佢老婆真係正到仆街 人間性器

個樣妙嘴妙舌好柒

回禮禮物得個茶包

佢老婆是誰？有冇圖

係囉

佢老豆唔知有無錢呢

真

google it
歐陽巧瑩
唔知邊年 港姐既友誼小姐

成日覺得佢好似陳柏宇

撞過佢地係彩雲

邊個好似陳柏宇？
btw楊潮凱真人都幾型

一張現場影嘅相都冇 開post把撚咩

林師傑

陳柏宇靚仔好多

茶包咪算好
可以沖嚟飲
好過啲唔等使嘅嘢

佢地另外好似將買回禮既錢捐咗俾無國界醫生

同求

睇佢老婆個妝頭
好似無錢請人化妝set頭咁
未見過明星仔結婚結到咁寒酸

之前唔係話條女爛口定濫？
一望就覺得好mk

賓妹

兩條mk結婚，真係天生一對

佢個樣似有一種病個隻樣衰

做撚死班酒店員工

條腰係邊

睇得出條腰好夠力

垃圾淋屍澀
永遠唔會唔記得佔中個陣佢有幾仆街幾虛偽

Look 唔同outlook 呀

今個星期大阪飛番黎同佢同一班機
男個個要擺野上上面 但佢個位附近都無位
不斷行後開後面啲櫃 一開一山都勁大力 搞到勁大聲
慌死人唔知咁

富二代+藍絲
有齊哂連登仔最憎既野

千期唔好離婚 唔好放返出黎

仲要樣衰冇實力

咁仆街

連果個閔大人都上得
Cheap哂啦

佈置關酒店員工咩事

比張圖睇下啦大哥
齋up真係好咩

佢地個場係咪只可以擺得好少圍數？
擺得星期五
分分鐘賺唔少

駁唔倒

下男有錢㗎？睇樣以為公屋mk

咁你3秒就死

無人想知 講真唔好阿豬阿狗都放上嚟

屌你純文字

呢間酒店宴會部有做埋佈置

lm

龜頭Bob通過波仔都夠膽飲到咁

10

都是垃圾.jpg

謝東閔冚家都開舖做生意， 應該都係有家底

虐狗情侶

如果娛圈好似以前咁咁大競爭咁黑暗

佢可能已經俾人敎訓左

睇錯以為係林俊傑

邊度擺??

條仔有錢仔黎喎
google朱智賢啲新聞，好多都係為錢溝謝東閔

個個係 惠康fred